示威者都一齊買牛

示威都要用錢
大陸人狂買港股中
我們要食住條水買牛
等佢地實質經濟支援香港示威打倒暴政